連登仔整係會叫公務員，港鐵罷工

自己嘆冷氣坐享其成

整乜撚野呀 你，up乜柒呀

罷工要成事你就要說服早幾日大大聲屌人唔好室鐵個班友先
呢步只係說服自己友達致共識咋

仲未計你點樣說服連登以外既市民
根本自己友都無共識既行動成事機會近乎零

樓主on9

Block 負皮 唔好回覆 上一頁